何君妖煉成墓碑

有冇巴打有技術將
拍枱+煉成陣+墓碑還原
整成gif?

整埋佢人體鍊成 please